我認同澳門官員無能，但這和政府沒關係。

黑人問號.jpg

性無能 但唔關條J事

連登仔仲話同澳狗一齊抗共

唔好講政治住，解決民生問題先

都可以係既

即刻駁咀!

真係好撚憎聽到呢句，不論係香港澳門都好多人放喺嘴邊

Btw title打錯左

點會唔關事
你明唔明你錯咩

條J對於性無能唔係因都係果呀

我個頭痛到爆，但我健康無問題

性交唔關條J事？

知唔知條乜鳩狗噏乜鳩

邊可能解決晒所有民生問題？
即係一世都唔使講政治？

其實解決民生唔係都係政治既範疇咩？政府做既嘢唔係都應該屬於政治咩？

無相人講嘢都要理？

完全唔明佢哋眼中嘅「政治」係咩
政治本身係眾人之事，就係咁簡單
影響到一個人以外嘅事都可以叫政治

可能佢地當左政治係社團內部爭做大佬卦

我生存，但我唔呼吸心跳

都可以賴心係理原因